其實係香港真係好多女食

自從PTGF盛行之後d女開始「錫身」啦
以前求其add個人或者係地鐵站扮唔識路抄牌
甚至係同學 傾傾下偈都可以傾倒上床
尤其是荃灣果頭d女
TBG更加係輕鬆食
而家！問條女拎張相無啦啦叫我科奴佢IG買套.....餐 我屌你老味！
PTGF到底係邊個冚家鏟發明出黎架
佢地既肉體已經被滿足左 仲有錢收
咁仲邊有人得閒出黎比你屌呀
醒下啦！抵制PTGF呀！

銀行都有好多錢

之後呢？

係你老撚左又柒左姐

但唔屬於你囉

咁撚老實既你

其實係有人派 但係又有人賣
結果派既人知可以賣就唔會再派
我地就以後只可以買